本场比赛的解说员托尼·罗姆(Tony Romo)和吉姆·南茨(Jim Nantz)在周日下午抵达雷蒙德·詹姆斯体育场(Raymond James Stadium)之前，这周都没有见过对方。 超级碗亮点:海盗庆祝夺冠，汤姆·布雷迪获得MVP德斯·比勒，马克·马克斯，查克·卡尔佩珀2021年2月8日华盛顿邮报 
 他曾在远处观看酋长队重返超级碗(Super Bowl)的比赛，看比赛时声音很低，因为他觉得播音员会让人分心。 他的球队要去超级碗了。 他一直在抗击冠状病毒的第一线。 Adam Kilgore | 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 奇才几乎是凭空冒出来的，成为了联盟最好的6胜7负的球队，广播员们对他们防守的规模和力量大加赞赏。 随着对华盛顿橄榄球的赞誉不断涌入，罗恩·里维拉需要将自信与谨慎混合起来 
 他们以每小时450美元的价格租了一所高中的场地，雇了一名公共演讲播音员，请了一名音乐家唱国歌，看台上挤满了数百名球迷。 山姆·戈登作为足球明星走红。 现在她正在起诉，希望能给更多女孩打球的机会。 2020年11月11日，华盛顿邮报 
 本·本特利是该队的第一位公关人员和公共演讲播音员，本·本特利的名字命名了本·本特利，本·本特利可能已经成为有史以来最知名的体育吉祥物——当然也是最受关注的。 对于有抱负的表演者来说，NBA是成为吉祥物的最佳场所 
 “赛斯让全队团结在一起，但他不断的小便让全队士气低落，”播音员说。 詹姆斯·弗兰科和塞斯·罗根拍了《裸体和害怕》，非常搞笑|Marlow Stern | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 战后，他在喜剧和综艺电视节目中担任播音员，名声大噪。 《周六夜现场》的声音Don Pardo宣布JFK的死讯|Asawin Suebsaeng | 2014年8月19日|DAILY BEAST 
 那种声音的真正代表是迪士尼的播音员的日子一去不复返了。 对于今天的总统来说，贬低就是说美国人|约翰·麦克沃特| 2014年8月7日|每日野兽 
 亚瑟:我猜他们找不到比他更酷的人来扮演舞者、DJ和日常高中广播员。 《她就是那样》15周年:演员和工作人员回忆制作90年代经典|Marlow Stern | 2014年1月29日|DAILY BEAST 
 播音员接着问他在8年的国会任期内通过了哪些法案; 接下来是15秒的沉默。 爱达荷州保守派议员呼吁两党合作，2013年7月25日 
 德兰西的手迅速伸向收音机的开关，切断了播音员的声音。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 官方播音员一贯冷静清晰的声音突然变得尖利而充满活力。 令人震惊的故事，1931年5月| 
 5个小时后，当报幕员报时，他正在梅菲尔酒店的房间里。 死路一条戈登·兰德尔·加勒特 
 它对进步的贡献在于它作为更高理想而不是更高秩序的“播音员”的价值。 性=未知的数量|阿里游牧 
 汤姆咕哝着，当播音员结束广播时，他的肩膀耷拉着。 汤姆·斯威夫特和《X星来客》维克多·阿普尔顿